【學術研究】窮三代點樣發大達

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

秒回

本存摺好似得 50 蚊
其他戶口就唔講啦

發咗都可以玩連登

個 post 好厚

仆街啦，美股跌成三嚿

好彩冇做 Long Call

騙

香港需要多啲幣少咁嘅人才

實力派會死得好慘

IT狗都發唔到達

係香港想發達，首先要投共。普遍嚟講大部份有錢佬都奶共

只要係無能力工嘅時立即死
成世唔做生存必須以外的消費

即使一代只能儲到20萬
十代之後就有200萬
若干代之後就會上流成功

lm

all in 熊證，含指 33100 一路買落黎

算時間值呀，哥仔

1個1個浪食賺左30倍

冇俾人打靶咩

利申：冇做開牛熊

我冇最近乜運，而家落啲咩好

想以淡倉為主

打過1次

六合彩

美國加息，人仔繼續下跌。

原本想博佢下方反彈，睇嚟開市要平咗幾張股票期貨佢

你中過？

三奬

窮不過三代真正意思
窮到第三代已經窮到冇能力生仔
絕後咪冇第四代囉

放心，將來有冇錢我都會絕後

自己嘅生命已經夠痛苦，唔想再製造痛苦

有幾個方法：

1. 同有錢女結婚。應該算係最容易嘅方法。身邊都有兩三個朋友因為咁生活大逆轉。

2. 做啲灰色地帶嘅嘢。什麼倫敦金賣礦機之類嘅嘢。又或者好似之前Kickstarter 搞咖啡機果幾條友咁都可以住晒豪宅。依家啲法例應該告唔到佢哋。

3. 做有錢仔或者有錢佬嘅跟班。有錢仔通常身邊都想有幾個人比佢哋笑吓差遣下，特顯下佢哋嘅身份。跟得耐佢哋有時都俾啲機會你搵下錢。不過前提係你要好厚面皮。

1, 2 要本身都有少少家底至得

2 要呃 funding 先要令人信，窮撚好難呃到 funding

1 好肯定唔需要啲咩家底。我幾個朋友都冇咩錢。好似都係去教會識

2 最緊要識得promote 自己。有時講嘅嘢人哋都未必一定verify 到。即係好似寫resume ，乜都吹話自己識，講到好犀利咁。有時你睇吓倫敦金都咁多人信，你就知道啲人有幾易呃。

Btw, 我唔係慫恿任何人偷呃拐騙, 純粹學術討論。

50蚊比特幣就乜都夠晒玩啦

仲 bitcoin，玩撚完啦

講到好犀利咁
冇人會信你

係要講得好有技巧
先有人信

如果你識的話
轉行做top sales啦
一係就 join amway/康寶萊
試試自己實力和水溫

50蚊 bitcoin都夠你比首期買樓先

香港地，做it狗，只要閣下永久放棄結婚和生仔條路（除非自己發左達又健康，或者搵到有錢女同你結婚），應該條路幾易行下。

但我正職 underpaid，仲行梗十年衰運，唔易玩

香港地，係單身者天堂，有家室者的地獄。

在香港做it狗，只要閣下永久放棄結婚和生仔條路（除非自己發左達又健康，或者搵到有錢女同你結婚），應該條路幾易行下。

堅持不婚不育，香港生活唔難走。

Underpaid可以轉工。

一日 underpaid，一世 underpaid 呀 Joe 兄

點underpaid法
Below 30000 ？

四年經，21K

算係咁la。
我5年exp.都係29k

認真，唔結婚，公屋撚，21k乜都夠

當你公屋3k租，
水電煤3k，
交通2k,
買衫庫 2k,
醫療保險 3k,
供養父母6k
都仲有2k

不過如果你租私樓就byebye
一個月租16k
咁你就要37k at least 先夠玩
結埋婚助50k up

有竇，唔洗我供，我每個月交 3K 保護費，其餘都係自己生活費同投資費

嚟梗應該有 26K 嘅，不過都係 underpaid

唯一難題係點 roll 大筆本金

咁咩撚都夠用啦。
你唔拍拖唔談戀愛唔結婚唔生仔的話。
咩都夠。
得閒去sex shop買吹氣公仔和飛機杯解決。

結左婚生左仔在香港就冇60k都死。
仲有好多女人生左仔唔想返工，所以要諗埋呢點。

生仔都戇鳩嘅，我月入十皮都唔會生

有好多人係意外懷孕 ga。
就算安全套，帶套都係98 percent 安全。
同埋做得唔爽，似打飛機咁。

所以唔想生，忍到最好就不戀不婚。

即係毒撚和富人先係人生贏家。
其他係奴隸。

富不過三代，係富人多數被三世祖敗薪家
（賭錢，吸毒，投資失利，被騙，被打劫勒索，被綁架撕票）

窮不過三代，係窮人到第三代冇錢生仔生女，絕後

唐英年、仲李國章家族都第四代啦

多數嘛。
放心，香港治安好唔會永遠持續。
治安一差，富人好快就難富過三代。
一次勒索已經玩完佢哋。

同你講點解毒撚先係贏家

1 駛費少
2 就算窮到收入是最低工資都輕易生存到
3 發左達都無家人可以被勒索
4 發左達都唔會有爭家產問題

5 冇負擔，可以衝，勇往直前，創業又好，買牛熊窩輪，買比特幣又好，博一博。

我只做正股/期指/期權

我諗住行呢條路 ，容易行。反正日常生活嘅家務好多時都可以比機器代勞，為咗三個字“有個人陪”就咁大犧牲我係接受唔到

21k 點輪到公屋，同父母住？

而家咁差劣嘅環境多數都係下面

同老母

2018 好似散咗，但散極都有個價掛

利申：冇貨

水電煤3k
巴打冷氣長開?

1 你去到畀禮金擺酒呢啲嘢已經搞唔掂
有錢人就算細搞淨係親戚食返餐都唔少嘢啦

個 post 厚啲真係勁啲

依個真，而家識襯啲有實力嘅二世祖都係黨員/政協

真心識人廿一歲做左大陸梅州市政協
明明中學仲係同我一樣戇鳩鳩,而家佢風生水起

有家底？

定係鳩鳩吓黐紅底上位？

癡紅底

勁

男定女？

勁的說服到條女唔駛太多禮金
或者回返禮多過你俾的禮金

熊爆佢

等梗返彈

仲生仔

幾時再有直盤呀

今日食得 1K 咋

幣少!